大阪環球影城值唔值得去

小弟六月中同兩個朋友去大阪，有個朋友話想去環球影城玩，但我覺得唔買快證會排餐死買又貴到死
而且我唔多鍾意機動遊戲 再加上我阿哥去過一次話伏已中，不過我朋友話去大阪冇理由唔去環球影城，搞到我依家掙扎緊去唔去好

窮撚千祈唔好去，少個人排隊

唔買快證唔好去
我都上次d frd都唔好機動遊戲
當睇吓嘢 3d4d咁囉
冇快證包你排到仆街
去旅行唔駛咁慳 時間就係錢

如果真係伏，我就唔想比錢買難受

上網check 左有咩facilities 果日會開/唔開先囉. 唔係去到先知維修緊就無謂.
不過入面得4dx ride 算好玩, 其他果D 機動遊戲我都覺得流流地, 特別係飛天翼龍, 上去兜個圈, 都唔知有無2 分鐘

你唔鐘意機動遊戲就唔洗去除非你鐘意Harry Potter

試過5月尾去 冇乜人 哈利波特個過山車玩到兩次

Btw 我上年6月未定唔知7月頭去 冇買快證都玩得曬 最緊要係要上網睇人流個個表

上年5月去 買左快證冇得改期 但又撞正落雨 張快證完完全全係廢！ 唸起都心痛